香港眾志靜坐留守，被群眾怒批破壞運動，浪費港人和平心血！

哦你地覺得呢個政府會驚無牙老虎?

和平下之先再有得搞。遊行遊足100年

好多係5毛係度分化
佢地而家醒左

見到呢班垃圾左膠，真係覺得今日嘅氣力係白費
你抗爭唔升級就會令政府讓步？咁佢唔讓嘅你係唔係再行一次？咁行幾多次至夠？

有冇人提下佢哋依家係2019年

由5年前鳩坐退步到坐都唔撚坐
一係三毛，一係真係傻撚左

班左膠同之前雨傘運動完全冇分別

醒啦 5年前未豬夠咩

唔用腦嘅盲毛何其多

班友真係為打個卡就算

有
連嘉年華都唔開啦

唔好理民陣大台了
搵眾志

大台話林鄭已經驚到腳震

當年都係靠衝先有雨革嘅出現

騎乜野劫

佢老尾 當日衝公民廣場
戴生出黎講佔領中環正式啓動
呢d就騎劫啦
而家諗住鳩行完就算果班咪走囉

沿途都有各政黨叫人捐錢，唯獨唔見眾志
以為佢哋冇出嚟添

比起5年前更加退步咗

行完就算

擺明五毛

邊有正常香港人會咁講野

Fb平時黃絲多嘅group都多呢類言論 好恐怖

行完返歸無咩所謂，咪諗吓點樣可以用其他方式幫手

呢班仆街行完返歸就出嚟抽水

眾志講左今次唔籌錢

人血饅頭

佢地係咪痴鳩線
唔join咪走
屌鳩人騎劫又話為和平示威染上污名？收聲啦仆街

自我感覺良好
好撚恐怖

香港真係統治者嘅理想土地

入profile睇，有d仲share緊奶共page，acc都唔洗轉。

自己行完就算都唔好阻人升級啦關你撚事咩

染上污點

行完就算，咁不如去neway唱今天我算啦

要比民陣抽水

蘋果日報成日塑造戴耀廷係英雄，次次睇到眼都凸

行到2047
再俾啲掌聲自己
香港學人講民主真係笑話

又中鬼account 扮左膠招

啲人成日post以前學民張交叉圖
到今日眾志唔乞錢帶頭留守真係好大進步

真係痴撚線

仲妄想共產黨會怕你甚麼一百萬人上街遊行 表達訴求

屌你老母真係當你班港豬臭四

二讀話過你就過你啦 慒撚

當日黃之鋒交叉手叫人1/10唔好攪升旗禮唔好落中國面
依家訓練左班人叫番佢地唔好靜坐唔好落差佬面俾機會人地清場

低能

三毛軍？

多得呢一班人就算全港七百萬人上街政府都唔會有任何讓步，因為佢哋知道香港人熱愛唱K唱到要成百萬人一齊出街唱今天我你班左膠就繼續自high啦，記得第時被人送上去都要繼續唱呀

呢單嘢 好諷刺地
當時東方係最還原到個事實